rt;17;'r_carac';'caractéristique';Pour un terme donné, souvent un objet, il est demandé d'en énumérer les CARACtéristiques (adjectifs) possibles/typiques. Par exemple, 'liquide', 'froide', 'chaude', pour 'eau'.